【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢 part2

首先多謝隔離Post樓主幫手查左咁多資料
【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

呢個新post絕對唔係為左騎劫隔離post
係因為樓主有個好重要既poin冇講到
就係學生貸款
其他資料可以去返推原本樓主個post
多謝各位手足

推

和理非gogogo

照樣用PPS一蚊一蚊交？

係

我就係bot